飛機引擎撞到雀仔要急降 肥媽同老公經歷生死一刻嚇到拍片爆喊

肥媽在社交平台分享事發經過，原來她與老公由英國飛往馬來西亞時，起飛不久就有機長透露飛機引擎撞到小鳥，引致機件故障，只能用一個引擎降落。

肥媽聽到當然嚇親，好在飛機最後安全落地。肥媽事後即刻拍片分享感受：「飛機故障要原機折返，嗰一下真係好擔心好緊張，好驚心動魄的一程機，以為可以順利飛到，結果飛咗一個鐘都有故障。」

肥媽表示第一次遇上這種意外，感到非常緊張：「好彩老公喺我身邊，感恩最後都順利可以返倫敦，平安到步。」

同時又多謝機組人員，表示折返倫敦後再入住機場附近酒店，休息過後再登機，但心情未平伏的肥媽，激動表示：「依家都仲驚緊，當知道飛機有事心諗好多好多嘢，好驚返唔到嚟。」

冇人想知

死咗再算

呢個肥閪真係好柒煩

屌你老母呢啲就有圖，拉。

加句 慎入啦

屌 咁都死唔去

慎入

咪係。拉

不幸生還

隻雀仔好慘
btw, 影隻雀仔d屍塊都好睇過呢張相

呀～

有無 ahhhhh 震聾個機師

加句慎入啦

雀仔好慘

AHHHHHHH 冚家拎

Ah~~~死黑警

咁都唔死

掟佢落機減重
一個引擎都飛得

肥媽當時心諗，估唔到報應咁快來臨

死咗先講，ok?

你唔好嚇人地d仔女啦

做得衰嘢多係要還

隻雀仔好慘

Bam

笑撚死個樣

正仆街

為雀仔嘅犧牲默哀

懷念爺爺咁款

有聲

6號衰完到佢衰
佢地兩個係有D野

死撚咗佢 應該死嘅唔死 仲累埋隻雀

應該全機聾9左

屌你唔好post相

我屌你老母加慎入啦

呀

i dont care

屌你一入到嚟就大頭 好心加慎入啦仆街

屌，點解唔撚死

好心死咗先好見報啦

屌你老母食緊飯

唔去現場咪冇事囉

未死咩？

全家仔女都喊

今次死唔去 就捐錢俾黃店 幫下手足
下次冇咁好彩
個天知到肥媽唔係太壞
起碼都有唱死黑警
上帝：「而家係時候出番張唱片啦」

雀仔手足不會白白犧牲

做人係要還架

一㩒入嚟嚇一嚇
不能只有我看到
推

留係大灣區咪冇事囉，做乜要不停去民主國家

屌你老母 一入黎就嚇到想掉左部電話

咁又唔好咒人炒機
佢自己88就好, 唔好累成機人

雀仔手足... RIP

差啲俾你嚇Q死

心都離一離

呀呀呀呀

人生~~~~~

屌你老母

屌你老味打慎入吖

雀仔手足黎

係咪做得陰質事多

屌 又咸
拉

小鳥手足

肥hi死撚左佢la

笑到仆晒街
係咪要落地獄

拉

屌慎入呢

雀仔手足

屌咁都唔死

屌咁都唔撞機死
一死百了咪唔洗喊

死就死啦,唔好拉埋其他人落水先得架

死咗先報啦

死左先再講啦屌

天網灰灰.....

可惜。。。

點解唔係你 係Kobe 呀

show blocked user - 卡頓保

死engine~

希望佢唔好嗌救命
如果唔係坐佢附近就算無事都變聾

死咗先講啦

呀!!!!!!!!!!!!!!!!! 死黑警!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

加油

食大灣區魚生死未

講還講, 唔好post相.JPG

好醜

報應來架

其實樓主有咩居心 死唔去都擺上嚟

不是不報,時晨未到！

勇武手足轉生雀仔殺哩條肥閪

肥閪咁L愛國唔死上武漢去倫敦把柒咩

屌死唔去天無眼

去到呢啲生死關頭
你個黨同埋偉大嘅祖國去咗邊?

天理自有循環嘅
當日你撐警打香港人
今日咪有雀仔嚟揾你囉
有冇睇過填海華嘅大隻佬㗎

加多句慎入係咪好難

隻雀應該死左

我可憐隻雀多過呢班垃圾

咁都唔死，屌

【慎入】呢

哇屌你一入嚟就係圖少少buffer位都無

點解係隻雀唔係佢呢

支持雀仔嚴正執法

冇得RAP

人又無事有咩好講

咁都唔死呀

死唔去就積下陰德啦, 唔係次次咁好彩

仲要住死人大頭

垃圾 冇人想知 拉

你知道呢個世界有報應嗎
今次只係罪孽未夠重

Push

又可以有新哥

最緊要人有事

屌你唔加慎入

exact7ly

咁都冇嚇死！實屬不幸！
成架機出事就唔想，最好嚇到佢心臟病死吖嘛

又唔係死咗 有乜新聞價值？

佢真係好撚討厭, 冇人想知佢啲野, dllm仲要有圖, 呢啲就有圖

唔好害啲雀仔啦

哦

係囉屌
拉

啊, 死飛機
又唔做野, 又唔讀書

屌你

腳頭差 全機差D俾佢累死

未死唔想知

拿拿拿,上天已經出左 warning俾你喇
真係好自為之喇

又唔做野

想問佢「返倫敦」點解
祖國先係佢屋企

好嘔心
咁都仲未死

收皮啦

屌...張相好L嘈

咁都死唔去

撞牆死啦

屌樓主
一入嚟嚇撚死我

可唔可以加返「慎入」

機師表示「我冇罪㗎 點解要搞我呢」

又唔係兩個引擎壞哂

打格仔啦屌

無死都唔好po上嚟

係 飛飛下就死左其他雀仔少左個同伴
呢隻肥西小小野仲係度喊苦喊忽

屌

打格呀頂你個肺

咁都死唔去 天無眼

天冇眼呀

+1

通常 bird strike 都淨係睇到火光一閃而過，
有啲好奇實際會變咩樣..??

研究飛機對雀仔嘅損害好過睇佢。

兩個壞晒其實都仲有機安全降落
一個其實完全飛到, 只係穩陣起見要逼降

點解高比就要死
肥媽就唔駛死

叫6號奶下西先

笑到仆街用公司mode係office睇
一禁張圖勁大個肥媽出撚左黎嚇q死

一定驚到:啊~~

報應未報晒下次應再努力

死咗佢算啦

成日咁鬼誇張係度喊喊喊
洗撚zoom大個頭嚟影咩 嚇撚死

𨳒，嚇到個心離一離.jpg

撐警 既下場
繼續撐 死神 會再搵你

死唔去，拉

返倫敦
你咩意思

點解一時民主?一時又奶共?

屌你老母呢班屎忽鬼就死唔去

啲好人就死撚晒

推 不能只有我看到

而家睇落似係還咗喺隻雀到咋喎
雀兄 rip

咁大頭，嚇死人咩

唔好介意係強國網
全美航空1549號呢單bird strike好經典

多謝清，不過 National Geographic 空難系列已經有 save 。

注意返我係好奇 飛機對雀仔嘅損害

至於雀仔對飛機嘅損害我估大家都睇過唔笑

飛機撞唔死你呢個肥婆?

屌慎入

叫條柒頭6號奶返啦唔好喊

希望架機下次係撞到你

6號唔係日日要返工拍節目咩？又會請到假？定係錄影定？

屌，隻雀咁撚廢

下次樓主應該係標題寫明[有圖]

屌 嚇撚死

隻雀冇撚用

唔加慎入

人有事未？

Wfc

一望到張相..恐怖過睇鬼片

有冇常識㗎 747壞3副偈都可以正常飛到啦

個樣好似比人姦完咁

on9媽，飛機淨係一個引擎都夠你飛全程呀傻鳩，人一藍

利申：aerospace engineer

屌嚇鳩死

雀仔

好慘呀你班連登仔無同情心既

隻雀仔好陰功RIP

咁都未死？

睇到張相我仲撚驚

人渣咁都死唔去
個天梗係想佢長命百歲 百病纏身

人在做，天在看~再奶共奶深D

若然未報 時辰未到

去死啦冚家產

屌 無引擎都未撚驚啦
d廢老真係特別渣

睇到標題已經笑左

我差D嚇死

比幅圖

講還講
依啲唔使PO圖
頂你 仲要特寫

肥媽早啲嗌
大概啲雀就唔會撞到飛機
一早死哂

屌你老母，係電話睇 一開就係條豬閪個大頭，呢啲就高潮大圖

咁撚愛國點解去英國？我屌你老母唔去中國首都北京？

加慎入啦屌你老母

屌你老母外國勢力

去英國做走狗？

屌你老母

想嘔

講還講唔貼圖
貼還貼唔好貼大頭

屌⋯⋯講還講！！

竟然無事

屌你老母放乜野圖
食緊飯

我俾張圖嚇死

人善天不欺 簡單一個道理 怎麼不看透？

不幸生還
下次死左先報得唔得

加句慎入呀
btw雀仔手足

點解唔多謝國家

叫警察救你囉

而家一見到肥媽個腦就會自動播：呀！死黑警

撚伯去咗剝李鵬牙未？

嘥氣
中肺炎死啦柒婆娘
奶共就預左有天譴啦

飛機意外做你唔死全家中肺炎死啦
有時啲野係要還架

點解係由英國飛馬來西亞 而唔係大灣區飛馬來西亞既？

無常識 不嬲得一邊引擎都可以正常運作

雀仔rip

負評係人無事

天冇眼 拉！

咁佢死左未？

死唔去就算啦